收一本中文議論文參考書(notes都得)

巴打們大家好, 因為就快要考政府工要寫長文, 番左工幾年好少用中文, 支筆都差晒.. (想當年中化都有B既..)
各位DSE/其他朋友會唔會有參考書係教寫議論文? (e.g.有D範文/常用詞彙/文章結構等等)
大家可唔可以賣本比小弟?

唔知yylam嗰啲有冇用呢 林場必備果種

可唔可以大概講下入面有咩?
我可以同你買左佢

我反到去睇下係咪真係有議論先

推

sor呀睇完好似唔係好啱用

自推

有本ebook上網搵到，叫實用文寫作寶典，你可以搵搵。

有啲寫作例子，唔知啱唔啱你用，始終本野講實用文為主，你可以望望。

多謝晒巴/絲打
不過其實我係想要D補習社既雞精notes
包埋D example/hot issue之類